{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/neipkeuroba-hauseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "A Four Leaf Clover House"
    },
    "text": "A Four Leaf Clover Houseは南楊州に位置する宿です。 この宿は南楊州の中心部から7km離れており、昌徳宮と昌慶宮までそれぞれ約28km、27kmの距離に位置しています。 宿泊施設は山の眺め、バルコニー、テラスなど様々な施設を提供し、無料の専用駐車場も備えています。 このアパートにはベッドルーム 2 つ、リビングルーム、完備されたキッチン、バスタブまたはシャワー付きのバスルーム 2 つがあります。 さらに、エアコンとフラットテレビも備えられています。 観光地としては東大門市場や宗廟などがあり、これらは全部で28kmの距離に位置しています。 最寄りの空港は59kmの距離にある金浦国際空港です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Four Leaf Clover Houseはどこに位置していますか？",
            "answer": "Four Leaf Clover Houseは南楊州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Four Leaf Clover Houseから南楊州の中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Four Leaf Clover Houseから南楊州の中心部までの距離は7kmです。"
        },
        {
            "question": "Four Leaf Clover Houseから昌徳宮までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Four Leaf Clover Houseから昌徳宮までの距離は約28kmです。"
        },
        {
            "question": "Four Leaf Clover Houseから昌慶宮までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Four Leaf Clover Houseから昌慶宮までの距離は約27kmです。"
        },
        {
            "question": "Four Leaf Clover Houseはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "Four Leaf Clover Houseは山の眺め、バルコニー、テラスなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Four Leaf Clover Houseには何台分の無料の専用駐車場がありますか？",
            "answer": "Four Leaf Clover Houseには無料の専用駐車場がありますが、具体的な台数は記載されていません。"
        },
        {
            "question": "Four Leaf Clover Houseの宿泊施設にはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "Four Leaf Clover Houseの宿泊施設にはベッドルーム2つ、リビングルーム、完備されたキッチン、バスタブまたはシャワー付きのバスルーム2つがあります。"
        },
        {
            "question": "Four Leaf Clover Houseにはエアコンとテレビが備えられていますか？",
            "answer": "はい、Four Leaf Clover Houseにはエアコンとフラットテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "Four Leaf Clover Houseから東大門市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Four Leaf Clover Houseから東大門市場までの距離は約28kmです。"
        },
        {
            "question": "Four Leaf Clover Houseから宗廟までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Four Leaf Clover Houseから宗廟までの距離は約28kmです。"
        },
        {
            "question": "Four Leaf Clover Houseから最寄りの空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Four Leaf Clover Houseから最寄りの空港までの距離は59kmです。"
        },
        {
            "question": "Four Leaf Clover Houseのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "Four Leaf Clover Houseのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 804
    }
}